落得蘭桂坊的女仔都係玩完就算？

話說前日蘭桂坊識左個女仔，club跳左成晚舞, 之後我問佢攞電話.大家一起各自返屋企。

我見有feel, 第日我即刻約佢出街話食晏，我就話不如我哋食完去海洋公園玩，之後佢答應左。
玩完食完夜晚，我話不如飲杯野，落蘭桂坊玩多晚，之後佢都話OK。 我話淨係想同佢跳，同佢跳左成晚之後, 大家返屋企。

佢whatsapp就開始hea我，同埋話只喺for fun..

終於知一去不返未？

冇得扑

係老蘭搵真愛?

咁你屌左未

人地想同你扑野 你就同人去咁多地方

捉錯用神囉咪 屌你

唔想扑

起碼都唔係一日起兩日丫

不如同佢去黃大仙上香 ?

係老蘭真愛？

男人講 feel 咁嘔心

見你兩次都唔屌佢緊係唔想理你，你咪照for fun lor

今其實嗰日玩完咪算，第2日點解佢要出嚟？

2日都無得扑就梗係hea你啦

想去海洋公園囉

佢啲舉動唔係想扑嘢喎。。

佢話淨係fun for kiss dance hug

水魚

全程AA wor

樓主好撚蠢

Why

兵仔重回崗位

咁你去完老蘭之後有冇提議搵地方訓啊？

都話Aa..兵咩？